728後 [推到全人類有豬嘴] 百幾蚊就100%防! 豬嘴護目鏡攻略(應對對方升級催淚彈)!!

經過兄弟裝修實測
連$100既3200+3311k 戴得好 近距裝修都絕對防禦

728後 發現濃度有所提升 plan1 同 2C plan可能唔夠做
千奇唔好濕水 濕水filter會失效
濃度太高filter時限都會減少

全防具spreadsheet (建議用pc睇)

無論和平定勇武 裝修都一定會被放煙
如果一食煙就退 前面既工友就冇人支援
所以保護自已=保護他人 無論果次裝修講到明好安全
都一定要帶齊安全裝備

首先 對付既係有機氣體+大量結晶體 防塵果D口罩/外科口罩係冇用
所以濾罐能力要 防有機氣體 + P100級既濾棉 (100%防顆粒)
仲要配密氣式護目鏡 (泳鏡or 氣密式鏡 一定要non-vented!!!)
泳鏡其實都有好細既孔 搵到就用玻璃膠封住

護目鏡推呢隻 火場用 完全氣密

記住防具係保護自已 唔會犯法, 每個人都有更加唔洗驚俾人針對

濾罐時效有200小時 (戴住呼吸先計) (濃度太高會加速老化)
用完用密實袋包好佢 下次再用 有效期大約半年

懶人包: (以下豬嘴+濾罐濾棉都係3M牌子, 每一隻plan都100%防)
1. 3200豬嘴 + 3311k濾罐 (防有機氣體+防晶體) (實測100%防 戴住長期跑會有點呼吸不順)
一套大約140蚊
任何一間五金鋪入去問佢 90%都有

2. (A)6200/6500/7500豬嘴+ 60926濾罐 (防有機氣體+ 100%防晶體) (難買, 實測100%防)
60921 60923 60925 69028 都同樣有效

豬嘴6200 6500 7500 5金鋪都會搵到 真係冇先上網買 因為運過黎都要成星期 (雖然網購平d)

602926購買連結: 1對22usd

(B) 6200/6500/7500豬嘴 + 6006濾罐 + 502 外蓋 + 2091濾棉 (100%防晶體) (實測100%防)
瀘罐6006都係5金鋪買就有

2091 2096 2097 2291 2296 2297 都一樣有效!!!

502外蓋購買連結:

2901濾棉 1對7usd

(C) 6200/6500/7500豬嘴 + 2097濾棉 (呢隻濾棉可以防埋有機氣體+顆粒) 2207棉係新版 一樣得 (對家升級左催淚彈, 濃度太高呢個plan可能唔夠做)

2097連結:

60926濾罐難買 AMAZON有, 可以俾多少少錢特快運 都平過HK五金鋪
要快就記得選特快運送mode

6200/6500/7500 都係雙濾罐設計 用既濾罐都一樣 愈高級愈戴得舒服/愈氣密/愈貴

上場之前記得測試氣密度
用手輕按住口罩前方既換氣蓋
之後用少少力吹氣 如果冇空氣由豬嘴貼住面部既gap位到漏走 你豬嘴就成功氣密左

至於點解琴晚大家覺得豬嘴有d唔夠頂 仲研究緊 有更新會即刻俾大家知

最新催淚彈成份表
化學jj請幫手睇
80%都係cs gas (同其他一樣)
有冇邊d奇怪成份

巴打無名博士的fb 有詳盡又易明既豬嘴 護目鏡圖解
非常建議都去睇

amazon買最快幾時有

推
我有多少少建議比樓主

P100濾綿優先買2096/2097/2296/2297
效用更佳 無先買2091/2291

另外6006+502+p100效用等同60926
搵唔到60926但有錢既 直接升到呢個level

巴打原來博士級人馬

8月5號齊罷工

呢隻鏡戴到眼鏡 ？

推

戴到 佢寫otg

關於: P100濾綿優先買2096/2097/2296/2297
假如有用化學濾罐, 係冇所謂. P100 自己隔嘅有機氣體係超有限度

不過買 2296/2297 會好過 2096/ 2097

同埋, 2296 同2096 嘅 Acid Gas 係無用, 因 3M list 了的 acid gas 係 HCl, H2S, SO2, Cl2. 都冇需要

大家黎呢邊討論 最新更新post

謝指教

Push

眼鏡框細就得, 唔係要用番醜樣嘅中學實驗室安全眼罩

互推

[置頂］認真嘅戰後檢討[2]！！！！！！！！

捱